[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2931）

史特入未

停c了

冇上見到得主刷

屌 打錯埋 史卓入未

14.5 24

上呀

博洛入多粒大家開心

下年先開啦

14c

on9平幫幫手cup 唔該你

14

- 1 !!!!!

14cc

15c

真係派錢

15

13.5 14.5 低水都開到

屌角球真係仲好追過 入球

On9平鳩登堡咪鬼半2全2呀
2隊是但入多粒開大啦plz!

今場角大又係點買都中

13.5b cashed

屌 24

買左1.69 $10 14.5b
唔敢買多

今場真係好撚易玩 開埋15c今場都賺1xk

屌 主隊射咁多球都唔入

on9平入未 好悶

諾高平，史卓加斯特
立即入一球plz

15.5 -1

高水13.5 cashed

lm

屌3:1

31

呢場波打個和
買左下盤 加14.5

客入左

熱血追和ok?

彌補番星期六日角細姐
角細點買都中

話左呢場14.5細既全部驗腦啦

3-3ok?

16.5照追 層狗會

我1.77

帕爾馬goal

想入對家就入左

史卓開波未

啲角連住咁開 佛心

主4咁都要針

輸死

16c

贏咗算

史卓 哥登絕殺未

on 9 平

高登得半格

買哂10.5-15.5高水
-1就收足

真係$10就算 好驚

手足仲未回滿血？

角神

垃圾高登仔輸撚埋佢啦

15.5 2.5倍 cashed

16 都黎埋

屌你老母 紅左特別勁

2.5 15.5都中左 反而豬左ng

瑞超挪超真撚狗

入黎做咩呀 損人不利己

有戰意 追唔追埋17.5

屌你老母

場波好似派錢

大家快d入貨

我兩日都正數啊只係命中低到有啲唔開心

博洛正氣

買完11.5b之後無錢再買

史卓求下你入

史卓 哥登上啊 屌你老母

屌巴打一樣
我又係2.5倍 15.5倍+主4

17.5b追唔追好

好彩淨係用第三球d錢買主4 客咁都入到假到

On9平2.5b

哥德好波

On9平 898

屎特 入一粒一世球迷

博洛尼亞所有球員空難死 死狀恐怖 斷晒手腳 個死人頭比飛機殘骸壓碎 死無全屍 老婆仔女去拜山時比盜墓者強姦 輪姦致死

1:2

中幾場重心波，信心就會返曬黎

咩事

高登仔正氣到

差史卓啊 屌 絕殺未

博洛瘋狂落底斬波
一陣臨完場有3 4倍-2角照追

17.5有冇手足

好波 哥登

高登串左帕馬

唉其他兩隊咁正氣都冇用
On9屎特

繼續刷

仆街高燈

史卓快入 半格我都要啊 唔貪心

Same 單頭3條飛
屎卓降班啦

我尋日淨係中2場 jump咗8場
不過都正千零

on9平空難啦屌你老母

4:1

角多到唔敢追揮手區

41

4-1

屎特

入緊主5就goal

4:1 痴撚線公司

即刻allin 馬會入左4.5/5大 即入

高登好波 差屎卓呀 屌到你入

拳0全5係咩玩法

入唔切fk

咁比佢豬左主4都幾傷心

食你第四球又俾 主5 你

總入球6球差1球

半*

Lm

上盤可gel?

唉屌買撚左博洛半大

史卓有無機會入到一粒

大波再cashed

主6

中大注重心？

想追埋17.5

屎卓

屎卓全隊食屎啦

係2注都係角細重注

17.5

ON9平追和輸半都願啦

再all埋5.5/6

博洛俾d入波俾屎卓啦

場場都絕殺 史卓你肯入未

半0全5

有高登仔唔買買帕爾馬

On9平鳩登堡大左

星期六日真係唔豬都要還神

其實主隊踢得唔錯
唉

史卓1-0 終於Goalll

Gogooooollll

開到17.5 一世球迷

有冇人蘇超

踢得好都要入架 絕殺啦 屌

17.5冇了

17.5 4倍照上

4-1分分鐘冇補時

買fg 1.5都唔比我贏

唔知點解次次1-5都贏
一到馬拉松就食咗屎咁

主6上

原來報假

買左4:1波膽 博洛收手啦好嘛？

希望有奇蹟

3點買咩好

屌你on9平

蘇超冇人買

4 球 兩球係own goal

係就開6:1 我就做球迷

3串1又斷一 屌你 琴晚4條串斷一 今日又斷一

史卓

史卓on9平
垃撚圾

買左主第四球 4:0
都唔知parma入乜鳩 屌你老母

帕馬

$200起機又針

史卓比半格黎 我過關架

度下場啦

唉 唔攻了

史卓比一球我啦 半格我都肯 唔想再斷一

Gelgor gel爆波強

冇入錢 d波咁閪點樣賭

買左過關？

買左主4就客入 買緊主5就入左 屌佢老母

史卓1-0我收貨了

角米今場有冇角

Gchi

我都想 可惜

等聽日 blacklist parma

嘩0-1維京 絕殺埋

大波大角上盤咁正氣都要死

00 ft

2分鐘？我要全格呀屌

補2 意甲

主6上 絕殺

17.5打靶了

想角大

咁多牌補2 不如直接完場

inter角大

追左？

點解咁耐都仲有人買低過1.7水既中風賠率？

利申買左

樓上又一個單機了

自己唔撚識買係到叫春

on9平空難未

咁搏 11.5低水

希望史卓降班

關你撚事咩 我有我叫 阻撚住你？

豬左on9平 屎桌 但即場追返 變無輸 贏100

呢場好鬼喎 客勁過主

主讓人仲要超低水 skip左

屎卓 拜託

冇想，見到主隊鳩傳知咩事

北雪平快追和比我輸半啦

維京蛋蛋

單雙最真心 輕鬆中埋

4:1 16c ft

70倍咁就無左

係

輸好多

意甲ft. 4：1 16c

本人想買客，但好多tg大蛇出主，一跟就出事

3x1?

算 以後都唔再入波po 無人會明我究竟有幾黑 亦都唔想解釋 錢唔係買得大 但場場輸真係會無癮 買30場先中得1，2場 唔係無錢 但好撚憎依種好似比人逼撚死既感覺

帕爾馬廢撚到

事後你就最撚叻

波強3x1

9.5b 11.5b 12.5b 14.5b 15.5b 16.5b gel呀屌你今場贏左成個月既數 唔知幾時輸返

我都廢輸jer佢 夠膽死下盤 再事後14.5b 邊個買唔中

信客會連和6場嘅真係要驗腦
嚟緊嗰場國米打榜尾唔開盤 會正氣？

蘇超入球大幾吸引

仆街原來我買屎卓既時間係半球盤
條過關未斷 冇補到森林主win

唔多 3.5k
純粹想屌下隊波

SOR 冇16.5

買左咩

係啊 計埋琴日 起碼有5條3串1都係斷一 中曬成十幾萬

下次都係唔分注次次第一注入到第二注就入唔到

國米角大會撚狗?

on9平我屌你老母

有冇水

蘇超個球場細到 有冇人睇緊

屌仲以為係半一冇補到飛
撐美爾唔該生性啲

腳米半大

Mon撚左佢全場
事後就最叻
平時一個半個淨係Post一次飛都算
屌佢老母呢三日起勢Post事後幾撚勁
又話每日輕鬆Cashed 5k
30日150k好撚易執

國米連盤都無 有咩好賭
半大？

角大 哥登 博洛 史卓 有4場我簡

我簡左史卓 我都無野好講
賭波本來想娛樂下 刺激下 輸少少都當刺激
但依家係未撚贏過咁制
我去賭場買大細都起碼會贏下

有無國米陣容?

今日終於出左一場事前 就係頭場下盤準到

245兩場下盤

應該大炒

蘇超入球大已入貨
Go Go Go

珍 好撚煩

原來係你

如果開下盤一定貼埋張下盤飛再話我一早講左

依家下盤輸左又唔提

呀奈撚狗

博落派錢未

岩岩派左

唔識睇

我都費撚時貼飛 我賭左3日 超過30場 剩係中左 跟家欣果注12.5s 我屌喇星

森林1-0

咁撚快 唉 燦美爾

英乙秒Goal

森林！

佢會事前出水益人？
我打撚死都唔信
平時唔買半一上盤
跟一跟佢對家

入緊主1有無咁岩

角大黨又贏

柒撚到笑呢啲

入角大算 睇下要唔要驗腦

你地依加pps即時過數係咪好慢

之前我都試過連針廿注

單雙永無呃我 國米 雙數

森林快手半大

蘇超主㩒屌

同路

𤌴美爾追和啦

買開好細

公字仲快啦頂

買10$單數對下你先

角米角大？

角大

我就係斷左呢場 冇左2萬

如果講連針 我100場贏唔多過 10場我以前唔信運
依家開始有少少信

㩒屌有閪用咩
快撚啲射爆佢

完全冇人叫蘇超

5g買咩水 尻買單

叫爆佢

國米試下半全大

頭先靠佢幫我下定決心on9平半大同博4.5/5b

跟左

希望唔使驗腦

國米半大讓主上

有時要認命

想要細添

無即角？

國米唔似角大，外圍仲係12.5

聽日考試 溫都未溫到兩個字去左屌波 訓醒等收雙數錢

森林半大
國米半大

All IN 半大了

買左入球大，等完場對功課

要左

買左單

英乙半和

蘇超買和抵玩 咸美頓拎1分夠

so超 半場1.5/2

主其他7.8？

唉 好撚黑 我懷疑就係因為我追左利記十幾年 所以依十幾年先無冠軍 得個聯賽盃

國米半大

國米半大全大

買左哥登堡W 串 國米角細
有無人比信心me?

屌牙 原來冇即場角

訓得

正想講

角米無即場，唔敢賽前買角大

利fans比我印象係35+既阿叔先會捧

上左賊船
唔記得咗上次叫到氣咳先有絕殺11c...

外圍12 狗會怕死了

蘇超主fg得唔得 禁屌 即埸又升盤

冇即場會大 我都唔敢買

屌你 我小學開始追了

國米場即場開嚟做乜鳩
主勝1.09 ng1.1 又冇角
有咩好買

國米入未

上次角米都冇即場
但笑到氣咳最後補時先有第11隻角

所以我skip左
我之前不停強調呢場無即場角
又係無人理我

matched

我有見到你講
但唔信邪想買大

狗會真辣殺

1c

角際米蘭：1c

國米3.5大係咪中硬

冇角開即場黎把撚呀 博隊垃圾入波?

咁樣既波想買無入球

中位數太辣，真係唔敢買

國米ng 1.1 中風倍率

1C 外圍個勢似開S

一個一黃

買左幾多

27倍小小地玩下都抵

有無角咪11.5s手足?

啱啱場班大回血波 入得好少後悔到瞓唔著

半大24

唔買保平安

$10 想死

呢兩場真係乜都唔識睇

啱啱見到開咗13C 5秒後變返12.5C 細了

燦美爾入未

月尾要追到20k諗緊點部署好

入波未

Diu 狗會個pps做咩呀

平注初盤細同下盤 點知正氣到癲

Agger

你咩皇冠？

M8

有冇手足想1.5/2 big

半大又輸 唔識賭了

𤌴美爾追和啦
半和

CROWN好少嘢玩

角咪同我立即停角
一射即入玩控傳唔該

蘇超主即埸升兩次盤 有冇人知過往呢個情況會點主fg入唔入得過

半大24...

我好奇問下好少即場角莊方便睇

細細地試下

國米快手比粒叫下先

Bet365

M8/CROWN

【 角際米蘭：2cccccc 】

Tranmere 好波

我淨係睇呢個

2c

森林半大cashed
國米半大

2cc

頂住半和

試下用先

國際米蘭 0 - 2基爾禾

半大

13

1-1!

國米半大收得皮

13C cls 12.5b個啲係咪心理戰

國米 22‘ 1:0
28’ 2:0

蘇超嗰兩隊廢物係咪唔識入波

國米個角球盤開得好盡 想買角大唔敢入手

買左1.5/2s@2.15
最好0-0完

國米半大1.88

rc

蘇超客rc

10分鐘有2角，20分鐘前有多1-2角就符合角大原則，刷角好輕鬆啫，加油

咸美頓紅牌 針

咸美頓戰神卡

國米2。5b可入手？？

個球證 明明只係唔小心都比牌

巴打你係開網頁版睇？

屌all in咗咸美頓ng
又無賭過

外圍13c高水喎，刷咗2個都係12.5同13c同初盤一樣

我屌你老母咩 頭先意甲又紅我下盤
而家又再紅我下盤 點撚賭呀 你玩撚哂啦

有錢就入番主fg做對沖....

我鳩買

英乙 蘇超
力頂半和

車神玩完

我買8000
你叫我拎20000買主？

個球證問題 個人唔小心hi跌都比

愈紅愈勁試下

屌你老母

如果有錢我覺得買小小都好...
輸小d

只會發生係對家身上

咸美頓求吓你紅咗仲勁

紅牌死守！
1.5/2s唔想死

對沖咋嘛 你就算真係買20000主都唔會輸
除非0:0完

主本身已經禁屌

除非0比0容乜易

國米唔入比人入

一陣客12m先啦然後主cup返佢ok？

真

睇下有冇神奇12m

國米唔入比人入啦屌

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

半和3穿1

國米2/12c

Btw球證似買左主 岩先個下冇理由直紅

1.6上盤邊度開得出架 等睇紅左仲勁

屌你入球nba未柒頭國米

頭先阿馬係紅左個加博洛扮AC先咁多角者

國米半大1.88倍撚狗

造飛姐
一陣客入全世界仆直

幾樂觀

加油

屌你買咗8000蚊唔鳩噏吓可以點

下半場先入 thanks

屌 狗會個pps垃圾過人

放棄睇蘇超
聽朝起身再對功課
各位贏多D 晚安

其實有冇d咩check住球証唔比買波？

【 角際米蘭：3ccccc 】

不過真心蘇超通常都正氣
客隊都針鳩硬

買咗咩，抄功課了

想哭

半大馬會cashed

4c

做咩

【 角際米蘭：4ccccc 】

睇佢有無去告解

屌你老母送角既

蘇超入球大

【 角際米蘭：5ccccc 】

5c

角米唔開即場角真係仆街黎

0-0半大叫都冇得叫

角米又正氣 應閪時正氣應正氣時則閪

角米得啖笑 連隊廢物都炒唔起

角米開雙唔該

國米5/12c

買返注細波先 半大跳船

買左咸美應該點補？

主勝..

國米會唔會單刷12c

半0全3

冇可能啦 邊刷到

2。5b好吸引

角米跌極跌唔落11.5

角米癲起上黎，無野做唔出

00咪雙

真心?
定反手?

我地一定要嬴

1.88半大中風

買左大啊 唔係你死就我忙

14c喎 ching

1.5b 等下半場買

國米唔入比對家入啦on9

國米12角其實好輕鬆

角米入波啦屌. 唔好刷角. 堂堂BIG4 對住榜尾都要刷角. 成何體統

咁同你唔岩傾
決勝負啦

呢句真
仲學咩人想踢歐聯

快撚啲入波啦角米，屌妳老母買左讓2呀

角米 角大同半大
揀咗半大

話咁快5c 瞓得

pps你等聽朝啦

屌你買左細？

笑死

11倍no goal

個盤鬼到死

咩啊 角大啱

如果係咁勁嘅天下冇窮人啦

認真?祝你羊錢錢

終於有人應聽朝買西咩

仆街史卓

咁瞓咩 唔準瞓
個個都買細 得我懶獨特買大

佢企到咁硬先好

13.5了

國米半大 第一個派$100

pps有個時間表睇佢幾時過數

【 角際米蘭：6ccccc 】

啱先果場買得太少 今場試下搏大霧

唔係好多人角大咩

我轟左落去

信念 呀奈

集氣半和6×1

越快入波就無角right?

國米入未呀屌

國米要刷12C

唔開即場角唔知開黎做嘜

食撚屎啦國米 半大叫都無得叫 榜尾都入唔撚到

快撚啲入波呀角米

下 明明見好多人買細咖
話11.5中位數又冇即角啊嘛

聖美加國米細波

即場殺買主WIN D人

球探又開唔到 我屌你老母

角米正氣到

半大慘死

國米 得半大 全大 -2主 角大 買得過
咁一定揀角大

7C

佢地係唔買姐 都唔會買細掛

屌你老母. 一味刷角. 對榜尾都刷角. 正垃圾

角細有1.95高水嘛
Tg都好多人買細

信自己好過啦

真咩？

半細1.82仲高水 根本無人買

所以買左大

半和cashed 訓得

單邊7C

【 角際米蘭：7ccccc 】

睇個勢真係單邊12C

CLS

個格成日自己縮番上去

半和6×1 只欠尾關 頂實

角米入波未呀

1.88倍半大驗腦

係咪唔撚識中間入

8c

刷角唔入刷嚟做乜

8c係咪訓得教

頂實唔好入

屌你刷撚到仆街都仲未入 cls

國米單邊9C

屌你老母咁多c但係唔識入波

10c

10C

手持11.5b 本來都估單邊刷想買細
但見到17年12月3個場國米單邊刷左18隻轉左買大
不過冇即場都係買左半注

【 角際米蘭：8ccccc 】

訓得 角米刷角唔入波 真係空難啦

cls 角大米蘭

真係瞓得
角大日歸來

狗會醒撚到

屌 禁大角 冇即場

1-0

屌 咁快入

國米1:0

屌妳終於入第一球

角球唔開即場

半大有冇機。。

【 角際米蘭：10ccccc 】

妹吧please

俾多2球黎

冇 因為我買左

笑死，單邊10C 刷球機

係就半大啦屌你

半主

1more plz

半大不如買番細

10c先入一球 咁咪20c先第2球？屌你老母

比多2c先

依加先入
撚狗咁撚

國米快手比多粒
唔入比人入

唔會半10全11撚狗掛

博國米0:0

信念 半大

1比0完中場OK?

唔中咪當睇波

唔ok 2:0

只求-2成功

我都買左

球探壞撚左?

角細玩完

下半場3比0 OK?

係啦 屌 又開唔到 垃圾

冇問題

快手半大啦

走地死都停係12 12.5 係有原因

國米半大只需

國米基爾禾夾手比多粒

10c -2 想瞓
但驚佢撚狗
都係等到刷夠先瞓

3.5s頂住

訓啦 奈奈 即場又無飛補

比多2c

花妹有冇買

半大啦屌你老母

介左賭 個日大注左蒙衝角 俾佢撚狗

下半場
國米呢啲劇本波 話唔假都無人信

3-4c都係12.5/13

唔通開到15-16 俾你買咩 佢又唔可以太過份

勁想All in 國米/聖米倫NG

1.88收屍

半10全11

唔補時 屌你咩

國米NG得1.21

想入聖 大波

腳震
阿特半12全14

初盤12.5，走地12.5
下半場1C，通殺

兩隊即場大波算

入咗1粒，中場傳足45mins

咩事要補4分鐘?

Sad..角大針了

下半場一出就2-0
一定係咁

仲有三分鐘 球證唔補

On99 補4分鐘

假撚到仆街. 又話補4分鐘. 球證又吹1分鐘

角米e d仆街中風隊

下半3-0

仲要睇錶

劇本半10全11

屌

國米20鳩猜到完場

咸美頓信念
有無巴打一齊上船叫ng

係我衰係我賤
我唔應該懷疑角米既用心良苦
係我信念渣得唔夠緊

呢排連針十注
買300蚊客ng幫下你

好想贏錢

我都買左咸美，但真係怕左戰神卡

莎莉想反底

sarriball

國米原來得9c

Can I ? Hi

紅左重ng..

9c-3

紅左真係等死

聖ng真係阿婆都識買

想直屌1:0 2:0波膽補飛

合理 穩陣就主勝算

球探死左可以用住呢個先

10C WOR

我見咸美換左個中場做後衛，應該頂到一陣

馬會一晚得兩場角球玩都係得一場即場

Live報10

國米2.5/3大

護級惡過狗 但主隊廢到

no goal?

Google 報9

10啦

Google 9C 7M 9C Sofa Score 9C

球探做乜死左？

9定10啊

bet365 最準架喇 其他都唔好信

望就望佢死守，但我買左下盤唔補no goal

90’ 10c

聖美倫要落力了 只要今場贏左然後下場贏埋榜尾 之後等咸美頓下場贏唔到就可以護級了

奈奈

外圍都係10

意甲官網報9

咸美一分就夠，應該守到死

FT 11C 打半格靶

try try

買左細？

冇買見外圍企12.5好鬼，聽咸蛇講Skip，難得上一場先正數

兩隊成60場蘇超都冇試過0:0 等0.5/1 all in

365 10角

咁點解好似好想角細咁
我都係想贏錢啫

我睇live係十角 咪信乜乜春春
球探夠話得6角啦

角大，幫你叫多3C

球探好似死左？ load 唔到

死左

似係啦

細波

想睇直播但係冇一個網址Load到

應該買性美輪
next goal??

對功課啦唔睇練心仲好

買大練咩心

國米讓球開咩盤

沒開

性 屌極唔入

入左蘇超no goal

幾倍？

3分鐘前入左

半9/10全9/10

聖美禁屌到。。

對面29分鐘紅一件
到而家一球都入唔撚到 屌佢老味

入波未呀角米

森林又rc

2.65

雷速 捷報集體死機？

奈奈保佑我

大陸網死曬機

22射3中了

咩料 睇唔到數

性 入未

國米幾角

我都想入

10

11c

All in 2/2.5b

快啲入波啦角米

2.5s?

係...我以為得我有問題添

球探壞咗？？？

【 角際米蘭：11ccccc 】

全部壞撚晒

1:0

唔知做咩全部大陸嘅嘢壞晒

聖美1:0

蘇超10

俾埋呀奈！

又嚟

有冇補飛啊。。

入多粒啦

屌你老母追和啦

聖美倫goal大波cashed

俾多粒大波全格

岩先有兩倍補飛 。。

過關斷咸美頓
好彩有得補主win執屍

國米1。44ng??

聖美 下半全程圍屌終於屌到入

真係好撚假 兩場下盤都紅 頂多20分鍾都唔得

國米整多幾球啦

禁屌左成場終於入

比多3c你

快啲入多幾粒啦角米

依加有咩好買
買nogoal又咁快爆

追鳩佢啦你老母閪 有冇咁撚賤呀你

咸美ng小小地玩下

追和呀仆你個街

假撚到 個天係咪想玩死我呀

差一隻角 快比

咸美追和，下盤大波食曬plz

快

國米入多3球

對榜尾先得一比零

1.5/2b all in

羊球就夠

上半唔係中內柱入應該0-0緊

半10全11 針

1。5/2高水未

12c

搞掂啦

小注一試

肯入波未呀角米

國米快手屌多粒

成班行行企企

追和呀屌你老母

其實隊國米都幾廢

我買果D下盤全撚部開上盤 屌你老母

單邊12抵你贏

咸美依場衰在個on9球證

屌妳70分鐘仲1-0，吃屎啦角米

國米入多一粒都有困難

國米好波 1:0

D角刷成咁 會有多粒掛

1.5/2b 1.95 gogo

13c

追撚到未呀 亂鳩咁紅人
屌你老母莊家真係發錢寒

狗會唔開即場

針

國米

呀奈小船開出

垃圾 對降班都炒唔到

基反CUP派1
小注左$100 250倍

下年去意乙cup

唔好呀買左細波

蘇超仲有一球應該

1.5/2b jump

國米no goal

基爾禾紅左件！國米快入！！！

12m???

承你貴言

【 角際米蘭：11.5B CASHED 】

早抖各位

一買no goal 就戰神卡

12m?

國米真心勁 榜尾降班膽1:0

Clscls

國米幾比幾

蘇補6

gel st millen

蘇超入多球未

同我守撚住佢

國米真係可以收皮

紅左就入佢老母啦

蘇超入多甩比我收半條屍驗腦啦

國米其實都幾撚廢

今日一半以上既波都出左戰神卡

國米入多兩球，一世球迷

蘇超入波未

求你頂實

國米應該2-0完場 dllm

大陸網大爆炸？

國米1-1

1.5/2b咁都要死

2場波冰封入球

頂住

2-0都冇

屌你老母報假狗

國米快撚啲絕殺2:0

2:0

屌...咁都爆我細波

Goalllll

20

Ok

夏神巴

洗唔洗補咁耐...屌你老母

On9 咁樣爆1.5 2s

1.5/2b既手足

屌你老母 終於破燈

Cashed

針了

1.5/2b

國米補幾

聖美倫ng cashed 大波全格

國米入未牙

係咪20 ft

輕鬆啦

快啲入多兩球啦國米

應該都係

20完場

入完即完場 屌你咩...又斷一 咩事啊

是 2:0 ft

國米你唔配踢歐聯 收皮啦

大波全格成功補飛，等到70分鐘先入好辛苦

國米no goal 頂實

屌啦星 90+6先爆

國米嗰種廢

對榜尾紅左一粒都入唔到
屌你老母

2.5/3

好撚廢呀國米

見佢尾盤無入球怪怪地
即刻入 終於絕殺羸
終於破12連針

係客隊on9

請廢落去

輕敵 尻踢 1球到尾

垃圾隊係咁送角

奈奈國米補幾

閃電入兩球啦國米

國米20

2:0!!!!

屌你老母 3-0我立即學國米叫

買撚左-2

比多球

有冇多粒

搞撚掂！！！！！！！終於！！！！！！Perisic！

4:0 唔該

想學

正氣蘇超

買完國米ng 秒goal
今晚唔洗輸了

炸好嗎

啱啱想買角米Ng

跟了

輕敵 垃圾 二球都-6
入第三粒未

快啲整多粒國米

諗住補ng 就入

我準備好叫了 快

蘇超見佢70min 主隊又禁屌 客隊又紅左
見到0.5/1 2水即刻狗沖左 點知買完即刻1:0
之後都諗住冇機 但365 補到4分幾都未封盤就知有機

今晚不是炸波夜
尋日每場都炸

Same

試下主3

好想死...又斷一 95分鐘爆我細波

拿拿聲入多球啦國米

其實好多時365補到最後一分粒先封

叫足成個下半場終於有算你啦國米

入啦

比多5秒就買到

有機

差一球咋國米，快啲入啦

16c 角米
單邊16的角米
我服了

3-0啦好冇

想買no goal收息係咪要驗腦？

但今晚d操盤手好似放水咁

國米2-1！上盤撚傻鳩收皮!

16cccccc
單邊刷左16隻角既角米
不枉我自己改名

博洛個角球

D咁都爆no goal

國米仲有好多人未入波

補幾？

快啲啦國米，入啦好嗎

3:0未

5

米

我都有買 即場好似派錢咁d角

刷咁多把鬼咩 又冇即場入啦

單邊刷17cccc角米
角際米蘭傳奇終於季尾回歸

仲諗住呃番個早餐

Organic

拿拿聲入啦

快手整多粒啦 唔入比人入啦

國米3-0完場好嗎

諗左好耐買唔買，但驚驗腦

唔開即角

入未

俾多球黎啦國米

馬丁俾一粒黎

黎啦 國米入多粒

Molamola

直入

罰球

針了 認命了

國米你都係算撚數吧啦 得果2球

Goal?

No 2:0 ft

3-0好嗎

2:0 ft

垃圾國米

又豬

戎賭

馬拉松完了

想針

聽日得一場角

破產 $4000又未到

可以點生活

唔死心又入多注蘇超絕殺，又差國米1球

完場未

2-0完場 細波Cashed ?

點解要95分鐘最後先黎入波 次次都斷一 點玩啊

yes

大家咁話 國米正賤種，唔入多粒

聽日得四場波

原來最後17？ 痴撚線

信念角米

聽日allin穩如哈馬比了

17c抵贏

Cashed!!
反底

真係黑買帕爾馬下盤，燦客勝，就一場輸一場和，中間2場高登仔，維京都唔要

得4埸點賭

2場都紅吊點玩呀

西布朗角大

嚟緊有廢青盃
之後有女子世界盃同美洲國家杯
準備爆到九彩

單雙係唔會呃人

博洛

屌尋日又係冇輸冇贏

追角細追到破產 贏二球都係咁連c 反常既

買西布朗啦 gel得

今晚av角大又送錢

有角大唔師，練心？

10.5

1：0！

好撚戇鳩
落鳩平，史卓鳩兩隊垃圾 屌你老母
戒賭了

不眠不休堅持24小時報假

你條過關點?

估唔到咁好刷

單場角大Fatfatla

從不過關，係高回報，但你付出仲高

連追兩次燦美爾

咸蛇起身收錢啦

nope

聽晚買大埔

哥甲原來已經追和

Atv 100%

好難聽 唔好講呢D